如若迷失請謹記回家

迷路不要驚怕

最近係咁聽
啲歌詞真係好鼓勵到自己

呢排聽903 日日播 已被洗腦

我係因為睇到隔離post見有人講

音樂台

好似係跟住啲人介紹聽歌

真心好好聽

不過view數真心好低 好想谷爆佢